召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#38 年～又過年～

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

先小人後君子

任何人士只要有
詆毁,辱罵,恥笑
K-on之嫌疑一律秒ban,無任何餘地

lm

留個名

I go to school by bus

強帖留名

留名

又漏咗張圖了

apple換左部新se畀我

應該換電話了

冇錢

無人

捉咗一日伊貝

伊貝都J

好高汁
we7有女add我，點做？？

好眼瞓

呢層真係唔知

幫你唔到

青山走犯

買咗隻WD 4TB嘅外置HDD

辣殺seagate用咗一年就i/o錯誤

有名你叫 shitgate
我都有一隻 揾日買第隻backup咗佢先

前兩日入入吓完咗嘅新番突然彈出i/o錯誤
當堂屌一聲…

有冇得救

我屋企個隻都係司機

重新插過條線又無事，不過買個保險…

如果有緊要野好backup定啦

裏面成3TB幾係度…由我入坑儲到依家嘅動畫/美日劇/電影

一下子無哂咪話唔心痛

要保險應該分散投資 一次過4tb好似有d搏

好似有d道理

諗緊google drive，但係好貴…

但係google drive難d會壞嘛

我放咗兩季kon上去，間唔中開嚟睇都突然少咗一兩集…

同埋始終離線安全d…

我都係 所以索性del晒佢

個人雲端都有諗過…
但係好似好高科技，要時間去慢慢理解

我就係用黎backup電腦

back up ge back up

我好驚d野冇咗 所以我有backbackup

淘寶有無限ac買係外國大學嘅ac
已經用咗好耐完全冇問

幫我個friend整壞左張第一次去日本影相嘅SD卡
又要冇backup
佢話好似冇去過咁

橙

張圖

得2000石同十張卷 準備allin了

沒錢課金

隻垃圾驚仲有人玩？

辣殺驚！

無人玩,不過有人課

辣殺驚

垃撚圾

點解要打格仔…

我

唔知佢想唔想比放上lihkg

高質遊戲快玩

乜春都抽唔到…

你喺唔喺個pool到

乜小櫻係芳文社嘅咩…

冇玩辣殺驚唔知

…

黑人音樂細胞好勁

黑人出世就識彈bass

佢地普通對話都好有拍子

棄驚

我都齊晒

@mugi
見唔見有得訂mb初號機

好正

聽日又考車

又屯門考？

元朗

工業區條路？好似幾難 加油

未有呀

點解重未有

我睇mb post講話應該過完年先開訂

玩具台?

55

隻Exia都好型

隻X1都好型

機械人同女女我揀機械人

Why not both

機械人係我揀
女女係揀我

True

你咁mk唔驚喇

me係毒撚

我唔講大話

又唔信我

又蝦毒撚

Sau pei la

通常得MK先會話自己係毒撚
利申，偽毒

放過我啦

好撚正

日本中學性教育

興奮＞射精＞滿足＞完結

以前中學教係 扯 放入去 射 軟

我之前中學無咁

到時先知咩路 唔想再肥
好貴

放鬆d考就ok

大獲 應該唔合格

點解

我見佢係咁剔
真係唔合格

有無得睇話衰咩？

有啊
都係唔留意交通情況個啲

你係唔係眼尾望兩嘢就算

要大動作轉埋頭比佢睇

可能有一兩次轉得唔夠勁

陣間去驗智商先

報過第二間…

路過睇到，禾3月考油塘

棍波定自動波

棍van

…

你為興趣考？

係男人一定係考棍van!

我係咪可以入女廁

我都係咁話。。

強貼留名

巴打呢到齊唔齊歌？
記得有隻碟好聽到震

Fun bar同我打1月ok?

歌好似無
得動畫齊

你都係唔好楂車好啲

ok

要打9,10同最頂個降臨
細ac都係

打lv9先 最簡單
執行 幽助 愛德嗰d應該都ok

開了

邊隊先 我要砌

愛德
細AC執行

好柒呀 唔夠力

嚟多次 我換個大d嘅buff

係我嘅問題 得一隻怪出力 諗住殺得死

放過我啦
我係MK呀
得未呀大佬

碟好似差劇場版嗰隻
其他都有 不過係eac檔

劇中歌、oped可能會比較齊，角色歌就要搵搵

有目共睹

10要點打

最簡單就哈帝斯天照
協就火魔女

mo火魔女

我頭先試玩穩龍夾龍帝 打到想死
不如雙穩龍？

神威穩龍就有
普通穩龍無

咁哥馬呢

mo

你揾下你有冇d隊長係倍回有高攻

黑saber 神威 銀時

黑saber 冇加時 會好辛苦 不過可以try try

我saber100%防黑毒廢

呢關冇覺醒喎

帶隻蠻龍/貂禪好d

打細ac先啦
mo體

9執行

係咪衰呢 自己有兩隻都唔開入面嗰隻

再嚟啦

打降臨先

屯門利寶

依家去睇下先

咁遠…

屯撚專利

法國呢到好撚多人係屯門撚

好多大西北嘅朋友

好多農夫

Funfun我地再戰

開

唔冇加時 又要四色又要回真係好難

水more女?

都得喎 我夾穩龍？

我執執先

人呢????

搭地鐵 陣間先打

你記得全部要龍type喎
btw開得

okokokokokokokokokokok

開咗？

開nnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn1

打咗個降臨先

人呢

啱啱幫個fd抽pad中咗封面綠色個隻

牛牛朋友?

係 拎住把刀成身綠色唔知咩黎
但係佢話好似幾勁

新限ok啦

有冇石 我幫你抽

你嚟搵我

仲有冇野打

都係嗰兩關

嚟

值唔值得爆石回體打

1粒都ok嘅

開咗

全防好勁

以為玩緊執行隊 開咗執行技放埋buff

爆得死就得啦
開咗

梓貓二號

fun與funbar的神隠

蠻龍呢

打2月lv10

好

黑傻

K-on
話說差唔多擺左5年幾 對腳仲頂得住

6年
咩事都冇

好得意 擺咗係床頭

k on不死

我有d開始軟化同出油

差啲唔記得今日買hf飛

你買咩set？

諗緊a定c

我想買a，但係驚唔夠人搶

佢個賣飛網依家已經上唔到

neogoodie？

係啊

頭先仲得

仆街IT狗！一定用bot

入唔到！

erro

屌…

你地一齊睇啦

仲未入到

放棄…

唔好放棄啊

新人留名

Mugi巴有對手了

部長等你入佢呀
加油

放棄啦
遲吓公布重開ser時間

隻揪

同埋嚟緊想去聖巡，由東京來回大既要用幾耐

已經輸咗

6個鐘差唔多

時間有d趕，仲諗住去埋兔子山商店街

唔好咁講，我呢個水平俾另一個friend恥笑緊

預兩日留係嗰到

free day 得一日

正常聖巡係飛大阪 東京太遠

因為都買埋jr pass去富士山,又有一日free,咁咪去埋lo

原本係諗住去？好趕

原本打算遲多半年到去一次關西個邊再去，但係班friend話會買jr pass去富士，所以先決定去

你班fd都係k-on迷？ 如果唔係佢地會覺得好悶

仲有我勸你都係下次飛關西先再去 事關你今次會趕 而且除咗學校 仲有京都都要巡

如果你free咗個日真係無地方好去 咁先至去囉

東京過去真係好遠

重唔比我笑返次

我份人好大方

兩個半鐘鐘到啦
不過單程13620
不過仲未計到京都
京都巿中心過學校大約好似個半鐘多啲
同埋聖巡最好預四日至五日

同jr pass都有分好多種
你買個張應該唔係全國

所以我要應該要買邊款

最快既のぞみ冇記錯就全部jr pass都唔包
自由席………13,620日元
指定席………14,450日元
兩個半鐘到大阪

買全國通行jr pass
就可以撘ひかり，大約三個鐘到
7天票...29110日元

同埋你應該係去京都唔係大阪
去京都坐のぞみ就大約兩個鐘頭20分鐘到

京都去學校你預大概個半鐘

唔該曬 到時候再同班friend傾傾

不過你自己上網再確認下
個人建議聖巡就下次
預四，五日，一次過
邊睇けいおん邊聖巡
正好多

隻豬好撚正

[10分]
邊個打邊集

有無人玩生化危機？

張圖咩意思 唔同手筆？

唔同作畫監督

玩埋其他驚先買

差d瀨尿…

所有嘢都好撚高清

好彩我唔係pro機

pro唔pro都咁清啦…
你準備好心情睇內藏同爛肉

多唔多蟲。。

之前玩第7集玩到啲蟲個到頂唔順棄咗。。

第二集係喪c 應該冇蟲

我寧願打蟲…

過年要抹乾淨
btw你哋用開咩清潔
我用 掃 就夠 入櫃好少塵

用棉花棒掃吓表面嘅塵就算…
太多搞起上嚟都好煩

遂個拎落枱掃
再遂個放返上去

放咗入櫃 冇塵

啲蟲好核突。。成日飛去你前面兜口兜面望住你

都要同佢地抹身！

用我天然嘅清潔液

姐係咩?

點解會見到有個黑人

恐怖驚例牌唔玩

渣ga

打bio6李小龍上身！
咩怪都死係我刀仔手上

巨人新嗰條pv正到

我諗緊好唔好買biohazard嚟玩 400幾好貴

幾難玩吓
好刺激

玩生化危機玩到有d心理唔平衡

仲慘過玩ds…

無啲咁嘅事

玩ds我可以唔需要留手，見敵必殺！
依家要我走走避避…睇嚟生化危機唔啱我玩…

假嘅

唔好得罪it狗

痴撚線

我請返你

今次個杯台服無人權

一埋台服無嘅野

幾多半%呀你

雖然唔同 不過都算係新年

ps5有可能可以玩返之前嘅game

祝各位可以識返個女朋友

恭喜發財

大家咁話

你有學歷，返嚟一定溝死女

我就要許願先可以達成目標

邊係

大家新年快樂！
前嗰排比較忙所以冇咩上水

我都許緊願

我唔洗要女朋友,要一個可以同我一直fd嘅朋友就得

重睇EVA好定睇未睇過嘅天完突破好

幾時轉基

重睇k-on

已經唔想媾女拍拖,好撚煩
非Gay

就係啱啱睇完

Mk

係現充溝女溝到悶嘅時候，我仲係a0。。。

天元

大家都係冇女？

agger

not all
我們中出了一名叛徒

邊個 同我死出嚟

lxxxxxxxxxxxh

一定係天元

牙John真偽毒

Me A0
一早已經看破紅塵

You A0 but Mk

卡卡西部長都好似係

我係死臭飛

今日開始睇先

冇睇過天元唔好叫自己做男人！

Me係小男孩

又狙擊me
新年快樂

幫你成為大人

不了

mugi係k-on台另一個狙擊手

睇完個post之後成日覺得好似幫人打J

眾多煙花最正係仙女棒

新年快樂

又報…

各位新年快樂 恭喜發財

@mugi我琴晚返歸嗰時見到我樓下間玩具鋪有mg x-1賣 ,搵日落去問下會唔會入mg EVA01先

不賭便是贏

MB

mb先啱

我月尾去日本喇 睇下日本Mb x-1賣幾銀

放我落喼ok？

牙曉咁大隻放唔落⋯

ok
咁放你落喼

天完突破好正呀

真係熱血到起晒雞皮

嗰啲人全部都痴線

好可愛

正
仲要三星 易抽

吓…

吓咩。。

得兩張…

兩張仲唔夠啊。。

無得突昨佢…
今個活動想抽禮裝多過抽5星…

新嗰隻5星
十號抽傑克

張5星禮裝都好正

三張都正

中唔到5星個張

唯有攞虞姬嗰張頂住檔

早晨 夠鐘返工啦

唔想返工

你會唔想返工?

我想去高岡/幸橋

你唔係呀曉

who am i

介唔介意些牙呀曉個ac

我個ac無神裝，要嚟無用…

聽講呢度係

新舊同堂

咩來

你條肥仔真係唔識咖喎

kon新篇Shuffle

冰蘋果

玩緊biohazard 得返一滴血喺差館周圍走 仲要俾個boss追擊

暴君

仲有兩隻甩皮狗行嚟行去

我殺完兩隻 好似仲有一兩隻

打佢都嘥子彈…
好彩d甩皮狗唔識開門

警察局好似有四隻，研究所兩隻

好似係，勿盡信

成日行行下爆牆 走個mr x出嚟 我即刻入返安全屋

充耳不聞，視而不見，緘口不語

強帖留名
想當年k-on忯火第一套睇嘅動畫

我都係
自始踏上不歸路

好想俾暴君屌

重口

好型好大隻

又要返學

呀曉都好型好大隻

初四已經要返工

有朋自遠方來，非奸即盗！

好恐怖

今年咁冷清

啲MK出曬去屌女

你咪係其中一個囉

帶埋我去

me全日係屋企

你都有啦

冇

係屋企屌女

我都想過呢啲日子

假

又屈

成日屈

無屈

三玖

正啊

我們是人類

想買個藍牙耳筒
E12定bonnaire mx-900好

E8

利申：用模

天誅！

武士+日本刀+暗黑靈魂

買！

E8貴。。
我講個兩隻都係600內咋

Apple送嗰個

今次boss戰好似會比ds系列嘅更難

一陣你又卡關

唔撚係掛

最好好似bb咁難

過幾日又去小學

咁遲開學嘅

好酸…

難係其次，最重要係故事要寫得好
從背景/物品/npc就可以重現故事內容！

新年假完

牙John小學雞

想做班長

依個應該唔洗擔心

驚ds2咁…

無重點、場地太暗，失敗！

沒哂人

情人節快樂

牙John想恥笑我地沒女

呢啲人好黑心

估唔到牙john係咁

人地讀小學就有女
我讀完書都未有

又屈
雖然我係有朱古力

情人節禾同澪澪一齊過

今日唔係d咩fucking情人節
to day is 理世bb生日

牙曉講得好 ！

利申，理世我老婆

啱啱幫老婆換弦

食屎啦你.jpg

開心些牙ok？

老吾老以及人之老，幼吾幼以及人之幼

天父daddy可唔可以公平少少

證明世上無耶穌

該款手機遊戲為《荒野行動》，「是現在很有人氣的手機遊戲，而且也有交友要素在，遊戲中也有情侶系統，關係深入後再告訴對方的推特或是臉書帳號，並實際約出來見面成為肉體關係，再到遊戲中跟其他玩家炫耀。」長尾里佳則是在數月前，跟12歲少年成為情侶。

天父daddy可唔可以fair少少？

我細個都打唔少online驚

留意到牙john今日keep住留言

製造假象

點解要咁做

唔好再扮

牙john偽毒第一人

我愛古戰場

好攰…

2月14想入7仔買朱古力比自己食都難…

唔知2月14有妹妹嘅人渣會唔會收到妹妹手作朱古力…

依d動畫先會出現嘅情節

就算無手作仔食，起碼有朱古力收呀…

有剩或者食剩嘅都有小小可能嘅 不過

食剩嘅我要！我要！
ちょうだい！ちょうだい！ちょうだい！
ちょうだい！ちょうだい！ちょうだい！
ちょうだい！ちょうだい！ちょうだい！

話說各位巴打睇kon有冇睇埋佢地嘅活動event

譚仔送嘅就有

譚仔呀姐送朱古力比你

活動event？
好似無

官網囉 有咩新合作新商品應該都係嗰度講

牙律同譚仔牙姐有咩關係

最新情報更新日期
2011年7月1日…

靚仔，忍唔忍嘢呀

琴日行過見到

忍唔到阿姐幫你出嘢

屌！
原來同囡囡情人節遊日本

舊嗰個7月1話翻新完冇再用過
劇場版個官網先最update 不過最後update已經係2017聖誕

唔係
尋日食譚仔唔知點解有朱古力送

係你先有,唔係譯仔送

岩岩經過京都間樂器鋪
佢地收起左放k on樂器個個位

咁可惡

又飛
我都想飛

睇黎我今朝打漏左d野
佢地係果5個聲優

科勞twitter?

唔止
直頭去佢地嘅event
例如肥妹live/sphere果d.

我都想

終於收工

之前有買下愛生嘅solo碟
有佢地份嘅動畫會睇下

終於買到
仲好便

呢一set好正

但係成日甩頭甩計
屋企隻梓斷左腰砌唔返埋一齊

on9更新！

獲益良多

今日早咗幾個鍾起身諗住走去改k-on首野點知真係好難,無從入手

呀曉有冇喺ps4 down apex legends
幾好玩

傻仔先玩ps4版

槍game嚟喎…

無電腦…

冇掛

玩咗幾日 幾好玩

我聽日玩吓先
今日比戰地風雲搞到個心好攰…

手掣玩槍game

習慣了

係咁比飛機炸死…

有無千玩apex電腦版
我DL緊

禾

等等

Me ok la

有咩驚好玩

MHW

今日去CW

垃圾驚

銅鑼灣？

你先垃圾

咩人玩咩驚

好似係

我係垃圾

買ps4未

係小學食飯發現個飯碗有古怪

Id係咩

返屋企比U

CW見到有k-on同人野
已買

@律
隻驚唔好玩嘅…

咩係cw？

雷霆小強

依個梓畫得好靚

過幾日返家鄉
有2次一日半既單獨行動時間
分別住緊係上野同札幌 有無蒲點推薦
路痴唔敢去太遠

上野緊係行上野恩賜公園！

阿美橫丁同御徒町都有幾多藥莊同百貨公司可以行

我比較少行店舖…
上野恩賜公園裏面有科學館同博物館都可以行吓

其實上野都係中心位 搭山手線四圍去都已經夠做

坐車去秋葉原只需幾分鐘

再唔係嘅可以去皇居散步

Mugi 成日蝦我

邊有啲咁既事

大家有目共睹

我唔係啲咁既人！

今次撐mugi

mcl出咗fate
星期四！

copy錯

曉去邊間睇

德福…收工去睇

開工啦你！

聽日返早

聽日放假

放平日最好就係可以睇學生妹返學放學

可以接

公平咩！

一齊去接k-on台啲妹妹

邊到有妹妹接 我去

@偷偷地放屁

可否影來睇下

雖然唔靚,不過都支持下

有無人買anthem

順便接埋我

Ps4定pc

重有買咗依本野
FA塔羅牌介紹本

入面其中一張

原本想買塔羅牌,不過再去已經賣晒,佢每張都有熨金重靚

我係pc

咁樣一個幾全錢？

都唔錯吖

點解會見到啲人開台玩緊？有試玩版？

1個20兩個28
同埋唔知點解佢無出部長同mugi

睇落硬係怪怪地咁

同人野係差不多

應該係用色問題

因為佢地有埋orgin premier 你當係高級會員咁上下既野 佢地有得優先玩

點解香港無得咁整…

Tap&go好似可以自己俾相佢整卡

之前恒生都有，上網申請嘅時候佢話我侵犯版權…

咁仆街

好無玩

pc要星期五先有得玩

嘩！屌…

驚好悶 我最近無咩驚好玩

我見好似唔錯 伏唔伏要試過先知

玩少戰

啲人話似warframe

少女與戰車
ps4同屎域住都有出

e家諗住係日亞入手bd碟

幾錢？

warframe正喎

一隻免費 一隻付費 但玩起嚟一樣嘅...都係睇定啲先

我無玩過warframe

第一 二季加劇場版58000円左右

有冇ps4嘅會玩
呀曉玩咗apex未

玩咗一陣，唔好玩嘅…

唔好玩咩。。。

同我比較中意現實少少嘅…
太科幻no ok

Mugi佢日日都玩

我都晚晚玩。。
即係anthem呀曉都唔啱啦

我覺得幾好玩

Apex=OW eat G

OW is shit 棄左好耐

成班ps狗

慢慢等佢出ps5啦

有咩驚玩

買二手ps4頂住先囉…

我有錢 但買完又唔知玩乜

有錢都唔好買全新…㗰錢

不過又係嘅
ps4有嘅game，pc都有…
無咩必要買ps4

仲要我玩慣keyboard

但係有d game應該用手制玩先過癮
巫師/ds/bd/nier之類

我電腦都有手製

PS4可以玩MHW

XX好玩好多

幾時有十石機

你入到ser咩

宜家無入 晏就入去發現比左石但係無十石機

而家有得抽 不過我入唔到

宜家入到啦 抽唔抽部十石同埋交換好

交換咩好

有石咪抽 抽埋先換

睇下抽唔到邊隻咪換

佢派左一百石ma 有邊幾隻係勁果堆

次次派完石就想玩番一陣

玩啦

轉頭抽一波貼上你問下你先

頭先比個大我幾年嘅後生姐姐仔呀我做呀仔,個感覺好撚神奇

到依家都係

係咪有回音咁
呀仔…呀仔…仔…仔…仔…

佢重要幾靚女
媽媽

我岩岩又食完雞

今日無打過機

有無手足有玩怪物彈珠？

剩係玩pad都分唔到身

Pad唔使砌隊 唔想課金

識*

隻驚有執行就同爆機差唔多 好多普通神都用得返 仲使乜課金

我有成年無玩 又玩咗唔係好耐 得百幾呢

我覺得pad好難起步 都唔知點解可以玩到而家

體驗膠囊旅館中伏
有冇人試過comic cafe/net cafe過夜

買咗S;G ELITE未

有FUN BAR CARRY就無問題

好似無咩勁

你回鍋嘅應該抽街霸

全部都未試過～

想買番嚟玩

蒸氣特價 買咗ghost recon嚟玩

前排新年特價入咗幾隻舊驚

其實嘅好玩 不過冇第二季d歌

得19首 唔係好夠玩
點解唔出2

我部psp都已經開唔到機

走先

我唔係啲咁既人

好似聽日有貨到

我下星期去日本搵

屯門都有得睇fate 正

騎住牛睇劇！？
咁刺激？

禾saber俾士狼屌過

？

今日有得睇咩？

唔係講緊Fate咩

聽日開始

好多人睇實k-on台

我係k-on台正義使者

你無資格講

我地係唔同時間線嘅士郎！

姐係好多人知你係mk仔

即係heaven線冇俾佢屌？
利申淨係有睇f/z

姐係好多人知你蝦我

hf線好似無，無玩過原作唔清楚

同牛牛一齊睇hf

瘋狂轉珠

一早入咗10%

我都入左 要打多啲 廢事跌左

邊到有

我而家3% 跌先再算

我終於有木魔女

換返嚟？

點解唔用虹coin換

呢幾隻本身都有多好多 用虹coin換多隻

可以換多隻？

我想講換第二隻寵 火魔女白盾本身有太多所以唔想煩

但佢地可以換其他10石機嘅野

課金可以解決一切問題

你知就好啦 木魔女呢d俾錢就有得玩

我隊rx就係差木魔女 之前玩成日都唔夠輸出

似啲人自製多

好似幾好睇

睇完，好正
可惜有好撚多大陸喱係咁講嘢

本身睇hf線都sad sad地
唔可以靜靜地欣賞套作品更sad

我係好多香港人講野。。
隔離兩條友係咁玩電話又係咁吹水

等遲多幾日無咩人再去睇過…

Gun
左邊又嘈後面又嘈

啱啱睇完，我個場竟然有人開閃光燈影相

桜ぁぁぁぁぁぁあ！！！

錯post…

玩gta玩上腦

唔緊要 save低了

慎二！！我屌你老母個臭閪生滋狗雜種！！！！

他只是個孩子呀

就算慎二再點洗底都原諒唔到佢…

雖然一早就知劇情

今日去c3

今日係UI生日##ha

imouto 生日快樂

小憂 生日快樂

呢啲劇情好撚嘔心
唔會入場睇了

Yui都有 ui 生日快樂

有古怪

280

一定係用過

照買

咁我買先，再260放比你

好歌推介！

好歌推介

今日行咗C3
少咗嘢睇
冇K-ON

仲有兩日！

有陣味

今季新番邊套好睇

今季睇緊嘅得多羅羅同路人超能第二季 答你唔到

Mob psycho都夠晒高質喇

套野真係好掂

作畫正到

駿河屋/mandarake?

五等分天使輝夜盾Endro

駿河屋啦
上次係京都個間仲見到隻 17000yen

成日比我週到你做奇怪野

五等分睇緊漫畫 追唔追埋動畫好

唔做咪無野囉

追！
乃愛bb我老婆

2 = 3 > 5 = 4 >>>>>>>>>>> 1

3＞＞＞2＞1＞＞4＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞1

呢兩套都有睇

下個post...

你無開過…

你開

就黎飛返地獄

比我上喼！

放唔入牙曉

世上無喼係放唔入呀曉
信我

你去左幾耐

咁我入細喼算

@mugi

聽日返黎 一個禮拜

春眠不覺曉，處處聞啼鳥
夜來風雨聲，花落知多少

下個post邊個開呀

到你開post

京都果隻比我買左，你再搵下有冇貨先好去

差隻紬，希望復刻比我買新品

死啦你,mugi份人好小氣㗎

二手未開封都叫新品！

搵唔搵到eva01

曉色春風裏，維舟一小亭

一定唔是我開post

點都輪唔到我

牙曉做乜咁好詩意

想提高自己嘅文化修養！

難啲

嗲唎媽唎勃甸！

印度佬

唔係巴基斯坦咩…

第39頁

我？

唔可以兩個都咁可愛?

可以囉

上面嗰個啱啱睇完

淨係睇過幻想嘉年華同埋煮飯可唔可以睇hf

可以

啱啱有條友叫我同佢睇

邊個開呀

John 打飛機

我囉

睇完hf 1 覺得saber 好垃圾

John打飛機

準備開未？

等等 未返屋企

推